【提防】建制吹雞要人早上投票

建制吹雞要人早上就去投票
小心政府預設時限
中途搵借口縮短投票時間
製造建制大勝局面

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

早投票的話，如果因事件壓後，咪有風險向呢幾日掉包票箱啲票? 我覺得遲投比較好。